{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064183",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "능골매운탕"
    },
    "text": "京畿道坡州市調理邑三陵路45に位置するメウンタンをテイクアウト可能なレストランは、タットリタンは当日予約午前9時から可能であり、席の予約はできません。 待機客がいる場合、予約しても待機しなければならず、ピーク時間帯には座席が不足して予約が円滑でない場合があることを知らせてくれる。 食材が使い果たされると早期締め切りになる可能性があるそうです。 この食堂はテレビ番組「探せおいしいTV(雑魚の辛味スープ)」に出演した食堂で、バスで行く方法は9709,9710,760バスに乗って坡州三陵(旧)孔陵入口で下車し、坡州三陵入口の方へ徒歩400m移動すると良いです。 営業時間は毎日11時から21時までで、最後の注文は午後8時までとします。 メニューとしてはコウライギギの辛味スープ(大、中、小)、雑魚の辛味スープ(パガ+ナマズ)(大、中、小)、ナマズの辛味スープ(大、中、小),チャムゲ2匹, タットリタン,セリ追加,すいとん追加,麺2人前がございますが, 価格はそれぞれによって異なり, 最低価格は麺2人前4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "メウンタンはどこにありますか？",
            "answer": "メウンタンは京畿道坡州市調理邑三陵路45に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メウンタンの営業時間は毎日11時から21時までです。最後の注文は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "メウンタンにはテイクアウトのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、メウンタンではテイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの予約方法はありますか？",
            "answer": "メウンタンでは席の予約はできませんが、当日予約は午前9時から可能です。"
        },
        {
            "question": "メウンタンには待機客がいる場合、予約しても待機しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、メウンタンには待機客がいる場合、予約しても待機しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "メウンタンのピーク時間帯には座席が不足することがありますか？",
            "answer": "はい、メウンタンのピーク時間帯には座席が不足することがあります。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの食材が使い果たされるとどうなりますか？",
            "answer": "メウンタンの食材が使い果たされると早期締め切りになる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "メウンタンにはバスで行く方法はありますか？",
            "answer": "メウンタンには9709, 9710, 760バスに乗り、坡州三陵(旧)孔陵入口で下車し、坡州三陵入口の方へ徒歩400m移動すると良いです。"
        },
        {
            "question": "メウンタンはどのテレビ番組に出演した食堂ですか？",
            "answer": "メウンタンはテレビ番組「探せおいしいTV(雑魚の辛味スープ)」に出演した食堂です。"
        },
        {
            "question": "メウンタンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "メウンタンのメニューとしてはコウライギギの辛味スープ(大、中、小)、雑魚の辛味スープ(パガ+ナマズ)(大、中、小)、ナマズの辛味スープ(大、中、小)、チャムゲ2匹、タットリタン、セリ追加、すいとん追加、麺2人前があります。価格はそれぞれによって異なり、最低価格は麺2人前4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 529
    }
}